[賣物]底板 860k CPU 加 8GB RAM

啱啱換咗老婆個內臟
想放以下既野
底板 ASUS FM2A88M-HD+
CPU AMD Athlon X4 860k
RAM Patriot DDR 3 1600 8GB
用咗半年 新年個陣買
冇單 但必定用到
有意留tg 三樣夾埋$1000
可以講價

咁都想放到1000
i5 3330 仲話可以接受

AMD
雖然最近吹奏緊AMD，但無呢粒u份囉

粒u 京東全新都係賣3舊水

唔好咁啦 ram好貴嘛呢排

買咗半年

淨Ram 可能賣到$250-$300

你放到900蚊港紙以上比個唔識既人
我直播切J

1000蚊有得睇埋直播切J
抵wo

夾錢睇切J

賣幾多錢可以切粒

我唔知價位 最後咪話有得講價

U百5
板百5
ram 二百5
500加埋就差唔多

咁$500-$550有冇人要
廢事令堆填區增加負荷
留個tg

200我都要考慮收唔收留

想收ram tg:lihkg666

唔散賣啦 sorry

390

860k ~200
a88m 150
8 GB 400
750到800應ok,1000就算啦

真?
我收啊

8gb 400我買到條新架啦(加廿蚊)，洗鬼二手

記錯，300 到320, 上珍寶睇一手嘅ddr3 ram先 350